富途牛牛點set止賺止蝕？

有冇大大知定點觸發同埋跟蹤止損，可唔可以同時係同一隻股到set？

定點觸發驚set太低，如果同時set跟蹤好似可以set返定點高d

同埋有冇大大分享下你地點set法？
2日k,5%,計波幅，定係點？？

仲用富途牛牛

師兄有咩介紹？
我之前用開渣打 想出入個陣 間中登入唔到

有冇得set到某個價位先發動止賺功能咁？

用支牛都算，仲要連登仔仲要幫支牛做埋客戶服務？
有手有腳唔識自己問？

其實都係為你好
因為出出入入得多好易做錯決定

你呢個定點觸發幫到你

我睇唔明跟蹤止損點玩法
樓主明唔明